為咗香港，大家轉用Twitter 啦好嗎

呢幾個月黎大家都用Facebook ig去支持成個運動，但係呢兩個app嘅特色就係唔方便spread news，令到有同溫層效應。

為咗配合攬炒巴打甚至「連登罪人」國師嘅國際戰線，我喺度懇請大家儘快遠離fb ig，轉玩更易將資訊轉俾唔認識嘅人嘅Twitter 。

更何況，之前嘅捉五毛運動已經好清楚表明邊一個先係真正企喺自由、民主嘅價值，而唔係企喺錢嗰邊，香港人尋晚都動員到十萬計嘅人連接香港之路，我相信都動員到人轉用Twitter 。香港人要齊心更要識打呢場仗，善用國際化嘅優勢！

利申，非打手

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

推，香港人要齊心助攻，將大小事推上國際層面喚醒西方國家

Push

十連

一

二

三

兩邊都有用，而家多左用Twitter

push

四

我都係，Twitter 始終面向世界多啲，又少啲五毛

五毛絕跡

用Twitter睇倒好多海外簡體字反共言論

推，但我覺得fb無奈都要繼續用，因為要connect一班跟得無咁貼嘅中老年同路人，佢地係堅實後盾，同埋主要用fb接收資訊

係啊，先知道原來牆內嘅人有啲都唔蠢

好

所以先要帶佢哋慢慢轉去Twitter ，當初佢哋會用fb都係因為大勢所趨，今日我哋都可以造返個勢出黎去叫人轉

多謝推po

推

一早轉了
612 721 85 811

不嬲唔鐘意FB，無奈D朋友有FB依賴症

#chinazi 呢個 tag 唔可以畀佢消失
大家加油
當然今日仲有 #hongkongway

一早有用，但講真唔多識用
本來只係用嚟follow 球星同埋AV 女優

Bump

用下用下就慣咖啦

最好就自己用熟咗，再推俾其他朋友一齊轉

好多外國嘅第一手資訊都係Twitter 出先

連侵侵都係主力用Twitter ，想炒股贏錢？必需要自己開個account follow佢

都要推佢哋去轉，首先起碼要download咗個app先啦

Twitter有女睇

fb真係好多五毛
尤其蘋果post你甚至係要扮五毛引戰再edit先有人睇到你講野

我都係為左trump先開始twitter

why not both

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多日本妹

轉咗好耐
細個已經唔鐘意fb嘅氣氛
可惜身邊冇人用Twitter

輕推

香港電影欠香港人一場革命

Hi

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

智利餐廳受到中共打手破壞

retweet and tag #chinazi

已經用緊

721

對敵人仁慈=對自己殘忍

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

用緊，幾好用

用鳩緊你

前幾日開左 歡迎各位手足加入國際戰線

#chinazi #hkgestapo #antielab #freehk #standwithhk

9.1 入機場

已經用緊👍🏻

要繼續推出去俾多啲人知要轉！

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

Twitter係打國際牌最好最快最方便既方法
仲可以connect 埋好多反共大陸人

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

大家又要開始推Twitter laaaa

唔好再喺連登圍爐啦！

已經用緊Twitter幫手retweet

毒L單機twitter
會唔會比人當bot

大家用twitter可以入番TG group

可以既話用番英文

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

打 #chinazism 大把巴絲俾你add

態度正確，已經唔喺前線擋子彈，我哋冇資格亦都冇必要去批評前線嘅做法，只好默默喺後方將信息傳開，特別係有外國朋友嘅人，更加要把握機會，令更多國際壓力可以集中去肢解中國

歡迎互fol @miumiugapgapgap

已轉

幫手retweet

yes you are right
just opened an ac

port五毛port到手軟

記得retweet唔好就咁俾like

等到多啲專頁喺twitter度開就自然會用twitter
facebook 一般都係睇專頁po 文
依家好少用twitter係因為多數都係日本人用,
又睇唔明寫緊咩, 睇多兩眼都冇隱

多retweet

AGGER

可能要喺各大fb專頁到留言，帶動班fans過檔

doneeee

已經開始2 邊都用

要繼續將啲片帶去Twitter 到，將港共中共惡行宣揚開去

正！繼續宣傳，帶多啲香港人過去！

尋日係614 之後第一個tweet已經有3 毛同海外支那/香港人來。 覺得好開心，自己做對了

係時候report了，Twitter 趕毛好落力

agree，喺fb, ig 圍爐打飛機有咩意思。

用緊, 多左少少人用既

係啊，呢幾日都見多咗香港人同廣東話，亦都證明我哋嘅信息係開始spread緊，一定要繼續加油

的確係，係咁見到好多呢類片都成萬like，喺Twitter 有咁多retweet 大概條條片都上熱門，所以要繼續推動更多人過去！

岩岩開番

Pish

Twitter 有冇方法開幾個ac?
見佢要電話號碼

八卦問句，點解要咁做？

用緊

岩岩開始用

係時候將香港問題變成世界問題啦，大家要繼續轉場！

轉左 無朋友

lmlm

lm

（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）

Hashtag #chinazism 大把香港人等你follow!

有朋友想互 follow , 但我follow 左好多日本妹同女優

屌unfollow咗先囉，不過坦白講Twitter 係幾多女𥄫

將廿萬連登仔轉去Twitter 得唔得？

幫手再推

快D轉TWITTER

繼續轉過去！

唔好停！

Twitter

喪twit 侵侵 同美國會議員

要加油轉過去！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

我就係咁，做外匯交易晚晚要睇住Trump的twitt。

啱啊，唔想蝕錢梗係要去Twitter follow trumptrump 啦！

Twitter Use English for International! Support!

Right! Let’s go!

要學TRUMP

支持!

Twitter 英文（國際）文宣。Target 香港以外人。不要同溫層！新手可先互Follow. 然後一定要FOLLOW 外國人(政要／journalist) 及Retweet with Comments ( English)否則留在FB打飛機算了吧。